Template proposal ini dikembangan oleh :

Pekik Nurwantoro FMIPA UGM: penulis awal

Yohan Fajar Sidik TE08 UGM: penulis awal

Guntur D Putra: penulis awal

Azzam Syawqi Aziz: menyesuaikan untuk template FILKOM UB

Moritz (moewe) Wemheuer: menyesuaikan gaya penulisan harvard angila
  pada daftar pustaka
